黃定藍，究竟入唔入場睇子華神新電影？

子華幫香港人好多

好過睇家有囍事同乜撚肥龍過江

全部唔撚睇
冇心機賀年

唔理佢黃定藍 咁佢拍啲戲真係唔好睇嘛
佢真係要拍到要做返要房毒藥為止㗎喎

佢以前出得唔夠多聲？？？？

支持

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

睇幾次

驚中共審查得 可能內容都敏感

最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！